有冇人唔識拍長拖

自己係個種收埋自己不滿一次過爆既人
前一段關系拍左兩個月
頂唔順提出自己不滿》條女叫分手
呢段關系拍左四個月
頂唔順提出自己不滿》今日條女叫分手
毒撚經驗唔多 究竟拍長拖有咩秘訣
自問已經對女朋友好好
Ps 有冇復合攻略

我都想知

我教想知點樣先有拖拍

忍

系你老母

溝通好重要

有不滿唔傾咪會咁 你忍時人地亦忍你
世界唔係為左你轉 唔係你想點就點

利申拍左2個5年 依家呢個1年 就快結婚

恭喜哂

早啲分手係好事
如果發現大家性格唔啱就無謂繼續落去啦
遇到個啱嘅自然就會拍得耐㗎啦

好頹
忍我都係上一段關係吸收過經驗
但似乎自己忍唔到 唔係個種人
初戀男人老狗喊左成晚仲叫好d
依家係咁諗點復合唔知自己想點

我

有時就好似shall we talk咁

失眠

肥婆岩唔岩?岩既隨時介紹
唔岩既唔好怪無